華春瑩：美國到處栽贓污衊，只會自毀信譽，成為人們街談巷議的笑柄

據報道，美國國務卿蓬佩奧在華盛頓傳統基金會年度總統俱樂部上講話稱，中國充其量就是使用脅迫、腐敗當治國工具的戰略競爭對手。

對此，外交部發言人華春瑩回應表示，在人際關係中，人們把那些撒謊成性、到處說人壞話的人稱之為小人，往往選擇蔑視、不予理睬。但在國際關係中，對於惡意造謠詆毀抹黑他國的行為，中方必須澄清事實，表明立場。

華春瑩稱，首先，中國是一個負責任大國，堂堂正正、光明磊落。中國從不窮兵黷武，從不唯我獨尊，從不違約退群，從不以大欺小，從不怨天尤人。「脅迫」這頂帽子扣不到中國頭上。相反，「脅迫」這頂帽子非常適合美國。在這一問題上，美方不必自謙。

第二，黨的十八大以來，中國共產黨堅持全面從嚴治黨，深入推進反腐敗鬥爭，取得積極顯著成效，不僅得到廣大人民群眾衷心擁護和支持，也贏得國際社會的廣泛尊重和讚譽。

華春瑩又指出，根據美國全國廣播公司新聞網和英國《衞報》等歐美媒體報道，美國公眾普遍認為美國選舉存在大量「以金錢換選票」的「金錢政治」現象，國會議員被企業、富人和特殊利益集團俘獲。據說，一個參議院席位的平均成本為1940萬美元。一個眾議院席位平均至少要花費150萬美元。

華春瑩表示，謊言說一千遍也不會成為事實。自己國內出了問題，應聚焦自我完善，而不應嫁禍於人。喋喋不休，到處栽贓污衊，只會自毀信譽，成為人們街談巷議的笑柄。

中國是一個負責任大國，堂堂正正、光明磊落。中國從不窮兵黷武，從不唯我獨尊，從不違約退群，從不以大欺小，從不怨天尤人。

講出黎人唔笑狗都吠

華春瑩表示，謊言說一千遍也不會成為事實。自己國內出了問題，應聚焦自我完善，而不應嫁禍於人。喋喋不休，到處栽贓污衊，只會自毀信譽，成為人們街談巷議的笑柄。

口交部咁講中國

將全部野反轉講就係一篇J文，easy到

繼續口交

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

除咗識口交仲識做啲乜

近排唔見恥爽嘅

幾時有華春瑩gif

美國公佈下叫春姐在美資產就笑唔出

中國人真係連自己都呃埋

拍馬都追唔上中國

係中國把口講出呢段野真係...

中國絕不是一個負責任大國，鬼鬼祟祟、陰險狡猾。中國常常窮兵黷武，常常唯我獨尊，常常違約退群，常常以大欺小，常常怨天尤人。

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

屌，駁唔到，真理

調轉美國同中國兩個字就Fit哂

唔岩不如支那比2000萬美金扶植啲人去選參議員

比夠20億美金選晒100個議席囉